\newif\ifjapanese
\documentclass[11pt]{jreport}
\bibliographystyle{ieeetr}
\bibliographystyle{jplain}
\renewcommand{\bibname}{参考文献}
\newcommand{\acknowledgmentname}{謝辞}
\renewcommand{\appendixname}{付録}

\usepackage{ascmac}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{sotsuron}
\usepackage{pifont}
\usepackage{amsmath,cases}
\usepackage{cite}
%\usepackage[dvips]{graphicx}

\bindermode% バインダ用余白設定

% 日本語情報（必要なら）
\jclass{卒業論文}							% 論文種別
\jtitle{重み付け協調センシング法を用いた\\無線環境データベース連携による状態遷移検出法}			% タイトル。改行する場合は\\を入れる
\jdepart{ものづくり工学科}{電気電子工学コース}			% 学科，コース
\jauthor{高専　太郎}						% 著者
\jnumber{5300}						%学籍番号
\jadvisor{稲毛　契}{助教}			%指導教員 
\jhyear{25}									% 平成○年度
%提出日
\jdeadhyear{26}
\jmonth{1}
\jday{31}

%------------------------------------------------------------------------%

\renewcommand{\baselinestretch}{1.05}

\begin{document}

\jmaketitle		% 表紙（日本語）、不要ならコメントアウト

\include{00_abstract}	% アブストラクト。要独自コマンド、include先参照のこと

\tableofcontents	% 目次
\listoffigures		% 表目次
\listoftables		% 図目次

\pagenumbering{arabic}

%% \include{01}	% 第一章
%% \include{02}	% 第二章
%% \include{03}	% 第三章
%% \include{04}	% 第四章
%% \include{05}    % 第五章
%% \include{06}    % 第六章


%% {\include{90_acknowledgment}	% 謝辞
%% %\include{91_bibliography}	% 参考文献
%% \begin{bib}
%% \end{bib}
%% \include{92_appendix}		% 付録

\end{document}
